# Chinese translations for Srain package
# Srain 软件包的简体中文翻译.
# Copyright (C) 2016 THE Srain'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the Srain package.
# Automatically generated, 2016.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Srain 0.06.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: srain@srain.im\n"
"POT-Creation-Date: 2017-12-22 01:38+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-18 01:44+0800\n"
"Last-Translator: Automatically generated\n"
"Language-Team: none\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:128
msgid " : "
msgstr " : "

#: ../src/filter/nick.c:55
#, c-format
msgid "\"%s\" already exists in %s 's ignore list"
msgstr "\"%s\" 已存在于 %s 的屏蔽列表中"

#: ../src/filter/regex.c:64
#, c-format
msgid "\"%s\" already exists in %s 's regex list"
msgstr "\"%s\" 已存在于 %s 的正则屏蔽列表中"

#: ../src/decorator/relay.c:47
#, c-format
msgid "\"%s\" already exists in %s 's relaybot list"
msgstr "\"%s\" 已存在于 %s 的中继机器人列表中"

#: ../src/filter/nick.c:65
#, c-format
msgid "\"%s\" has added to %s 's ignore list"
msgstr "\"%s\" 已加入 %s 的屏蔽列表"

#: ../src/filter/regex.c:89
#, c-format
msgid "\"%s\" has added to %s 's regex list"
msgstr "\"%s\" 已加入 %s 的正则屏蔽列表"

#: ../src/decorator/relay.c:57
#, c-format
msgid "\"%s\" has added to %s 's relaybot list"
msgstr "\"%s\" 已加入到 %s 的中继机器人列表"

#: ../src/filter/regex.c:105 ../src/filter/nick.c:82
#, c-format
msgid "\"%s\" is removed from %s 's ignore list"
msgstr "\"%s\" 已从 %s 的屏蔽列表中移除"

#: ../src/decorator/relay.c:74
#, c-format
msgid "\"%s\" is removed from %s 's relaybot list"
msgstr "\"%s\" 已从 %s 的中继机器人列表中移除"

#: ../src/filter/regex.c:118 ../src/filter/nick.c:92
#, c-format
msgid "\"%s\" not found in %s 's ignore list"
msgstr "\"%s\" 无法在 %s 的屏蔽列表中被找到"

#: ../src/decorator/relay.c:84
#, c-format
msgid "\"%s\" not found in %s 's relaybot list"
msgstr "\"%s\" 无法在 %s 的转发机器人列表中被找到"

#: ../src/core/server_irc_event.c:883 ../src/core/server_irc_event.c:928
#: ../src/sui/srain_msg.c:254
msgid "%Y-%m-%d %T"
msgstr "%Y 年 %m 月 %d 日 %T"

#: ../src/core/server_prefs.c:314 ../src/core/rc.c:64 ../src/core/rc.c:75
#, c-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:946
#, c-format
msgid "%s %s"
msgstr "%s %s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:937
#, c-format
msgid "%s %s %s"
msgstr "%s %s %s"

#: ../src/sui/srain_msg.c:123
#, c-format
msgid "%s <fwd %s@%s>"
msgstr "%s <fwd %s@%s>"

#: ../src/core/server_irc_event.c:567
#, c-format
msgid "%s are kicked by %s"
msgstr "%s 被 %s 踢出了频道"

#: ../src/core/server_irc_event.c:564
#, c-format
msgid "%s are kicked by %s: %s"
msgstr "%s 被 %s 踢出了频道：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:530
#, c-format
msgid ""
"%s changed topic to:\n"
"\t%s"
msgstr ""
"%s 将主题更改为：\n"
"\t%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:527
#, c-format
msgid "%s cleared topic"
msgstr "%s 清除了主题"

#: ../src/core/server_irc_event.c:367
#, c-format
msgid "%s has joined"
msgstr "%s 加入了频道"

#: ../src/core/server_irc_event.c:390
#, c-format
msgid "%s has left"
msgstr "%s 离开了频道"

#: ../src/core/server_irc_event.c:388
#, c-format
msgid "%s has left: %s"
msgstr "%s 离开了频道：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:317
#, c-format
msgid "%s has quit"
msgstr "%s 退出了聊天室"

#: ../src/core/server_irc_event.c:315
#, c-format
msgid "%s has quit: %s"
msgstr "%s 退出了聊天室：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:655
#, c-format
msgid "%s invites you into %s"
msgstr "%s 邀请你加入频道 %s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:917
#, c-format
msgid "%s is attached to %s at \"%s\""
msgstr ""

#: ../src/core/server_irc_event.c:929
#, c-format
msgid "%s is idle for %s seconds since %s"
msgstr ""

#: ../src/core/server_irc_event.c:910
#, c-format
msgid "%s is member of %s"
msgstr "%s 是频道 %s 的成员"

#: ../src/core/server_irc_event.c:286 ../src/core/server_irc_event.c:294
#, c-format
msgid "%s is now known as %s"
msgstr "%s 将昵称更改为 %s"

#: ../src/sui/srain_window.c:95
#, c-format
msgid ""
"%s%s\n"
"Running against GTK+ %d.%d.%d"
msgstr ""
"%s%s\n"
"运行于 GTK+ %d.%d.%d"

#: ../src/core/server_irc_event.c:1002
#, c-format
msgid "%s: %s"
msgstr "%s：%s"

#: ../src/sui/glade/recv_msg.glade:119
msgid "(This message can not be showed correctly)."
msgstr "(这条消息无法被正确显示)."

#: ../src/core/chat.c:380
#, c-format
msgid "*** <b>%s</b> %s ***"
msgstr "*** <b>%s</b> %s ***"

#: ../src/core/server_prefs.c:282
#, c-format
msgid ""
"*** Server name: %s, Instance: %p\n"
"\tHost: %s, Port: %d, Password: %s\n"
"\tNickname: %s, Username: %s, Realname: %s\n"
"\tPart: %s, Kick: %s, Away: %s, Quit: %s\n"
"\tIRC configuration: %s"
msgstr ""
"*** 服务器名称：%s，实例：%p\n"
"\t主机名：%s，端口：%d，密码：%s，编码：%s\n"
"\t昵称：%s，用户名：%s，真实姓名：%s\n"
"\t离开消息：%s，踢出消息：%s，暂离消息：%s，退出消息：%s\n"
"\tIRC 配置：%s"

#: ../src/core/server_cmd.c:820
#, c-format
msgid "A message has been sent to \"%s\""
msgstr "消息已发送至 \"%s\""

#: ../src/sui/glade/window.glade:44 ../src/sui/glade/window.glade:176
msgid "About"
msgstr "关于"

#: ../src/sui/srain_window.c:112
msgid "About Srain"
msgstr "关于 Srain"

#: ../src/sui/sui.c:537
msgid "Action"
msgstr "动作"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:87
msgid "Address:"
msgstr "地址："

#: ../src/prefs/prefs.c:193
#, c-format
msgid "At line %d: %s"
msgstr "在第 %d 行：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:884
#, c-format
msgid "By %s at %s"
msgstr "%s 于 %s 设置"

#: ../src/core/server_cmd.c:430
msgid "Can not connect to a connected server"
msgstr "不能重复连接到已连接的服务器"

#: ../src/core/server_cmd.c:449 ../src/core/server_cmd.c:453
msgid "Can not disconnect from a unconnected server"
msgstr "无法从未连接的服务器断开连接"

#: ../src/core/server_cmd.c:474
#, c-format
msgid "Can not remove a predefined server: %s"
msgstr "无法删除预定义服务器：%s"

#: ../src/core/server_cmd.c:465
msgid "Can not remove a server which is still connected"
msgstr "无法删除已连接的服务器"

#: ../src/core/server_ui_event.c:222 ../src/core/server_cmd.c:840
msgid "Can not send message to a server"
msgstr "不允许直接向服务器发送消息"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:369
#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:321 ../src/sui/sui_common.c:106
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:267
msgid "Channel"
msgstr "频道"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:63
msgid "Channel:"
msgstr "频道："

#: ../src/core/rc.c:88
#, c-format
msgid "Command failed at line %d: %s"
msgstr "命令在第 %d 行执行失败：%s"

#: ../src/sui/glade/window.glade:60 ../src/sui/glade/connect_popover.glade:336
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: ../src/core/server_irc_event.c:104 ../src/core/server_irc_event.c:109
#, c-format
msgid "Connected to %s(%s:%d)"
msgstr "已连接到 %s(%s:%d)"

#: ../src/sui/srain_msg.c:153
msgid "Copy message"
msgstr "复制消息"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:207
msgid "Custom Server"
msgstr "自定义服务器"

#: ../src/core/server_irc_event.c:189 ../src/core/server_irc_event.c:218
#, c-format
msgid "Disconnected from %s(%s:%d)"
msgstr "到 %s(%s:%d) 的连接已断开"

#: ../src/core/server_irc_event.c:186 ../src/core/server_irc_event.c:206
#, c-format
msgid "Disconnected from %s(%s:%d): %s"
msgstr "到 %s(%s:%d) 的连接已断开：%s"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:187
msgid "Do not verify certificate"
msgstr "不校验服务器证书"

#: ../src/core/server_irc_event.c:724
#, c-format
msgid "ERROR: %s"
msgstr "错误: %s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:1068
#, c-format
msgid "ERROR[%3d] %s"
msgstr "错误[%3d] %s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:775
#, c-format
msgid "ERROR[%3d] %s %s"
msgstr "错误[%3d] %s %s"

#: ../src/sui/srain_join_popover.c:296 ../src/sui/srain_join_popover.c:339
#: ../src/sui/srain_join_popover.c:378 ../src/sui/srain_join_popover.c:384
#: ../src/sui/sui.c:73 ../src/sui/sui.c:81 ../src/sui/sui.c:105
#: ../src/sui/sui.c:533 ../src/sui/srain_connect_popover.c:193
#: ../src/sui/srain_connect_popover.c:229
#: ../src/sui/srain_connect_popover.c:273 ../src/sui/srain_app.c:92
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: ../src/prefs/prefs.c:159 ../src/prefs/prefs.c:163
#, c-format
msgid "Error occurred while read irc prefs in %s: %s"
msgstr "读取 IRC 配置时发生错误 %s：%s"

#: ../src/prefs/prefs.c:106 ../src/prefs/prefs.c:110
#, c-format
msgid "Error occurred while read log prefs in %s: %s"
msgstr "读取日志配置时发生错误 %s：%s"

#: ../src/prefs/prefs.c:144 ../src/prefs/prefs.c:148
#, c-format
msgid "Error occurred while read server prefs in %s: %s"
msgstr "读取服务器配置时发生错误 %s：%s"

#: ../src/prefs/prefs.c:129 ../src/prefs/prefs.c:133
#, c-format
msgid "Error occurred while read server prefs list in %s: %s"
msgstr "读取服务器配置列表时发生错误 %s：%s"

#: ../src/prefs/prefs.c:174 ../src/prefs/prefs.c:178
#, c-format
msgid "Error occurred while read ui prefs in %s: %s"
msgstr "读取 UI 配置 %s 时发生错误：%s"

#: ../src/prefs/prefs.c:84 ../src/prefs/prefs.c:95
#, c-format
msgid "Error occurred while reading %s: %s"
msgstr "读取 %s 时发生错误：%s"

#: ../src/sui/sui.c:161
msgid "Failed to create channel buffer"
msgstr "无法创建频道面板"

#: ../src/sui/sui.c:186
msgid "Failed to create private buffer"
msgstr "无法创建私聊面板"

#: ../src/core/server_url.c:85 ../src/core/server_ui_event.c:103
#: ../src/core/server_cmd.c:502
#, c-format
msgid "Failed to create server \"%s\""
msgstr "无法创建服务器 \"%s\""

#: ../src/sui/sui.c:137
msgid "Failed to create server buffer"
msgstr "无法创建服务器面板"

#: ../src/sui/srain_connect_popover.c:192
#, c-format
msgid "Failed to get server list: %s"
msgstr "无法获取服务器列表：%s"

#: ../src/core/server_url.c:120 ../src/core/server_ui_event.c:149
#: ../src/core/server_cmd.c:425 ../src/core/server_cmd.c:555
#, c-format
msgid "Failed to instantiate server \"%s\""
msgstr "无法实例化服务器 \"%s\""

#: ../src/sui/sui.c:79
#, c-format
msgid "Failed to load theme \"%s\""
msgstr "无法加载主题 \"%s\""

#: ../src/core/server_url.c:56
#, c-format
msgid "Failed to parse \"%s\" as a URL"
msgstr "无法将 \"%s\" 解析为 URL"

#: ../src/core/server_url.c:135 ../src/core/server_cmd.c:439
#: ../src/core/server_cmd.c:565
#, c-format
msgid "Failed to register on server \"%s\""
msgstr "无法在服务器 \"%s\" 上注册"

#: ../src/core/server_cmd.c:849
#, c-format
msgid "Failed to send action message: %s"
msgstr "无法发送动作消息：%s"

#: ../src/core/server_ui_event.c:232
#, c-format
msgid "Failed to send message: %s"
msgstr "无法发送消息：%s"

#: ../src/sui/srain_buffer.c:367
msgid "Failed to upload image"
msgstr "上传图片失败"

#: ../src/sirc/sirc_prefs.c:68
msgid "False"
msgstr "禁用"

#: ../src/sui/srain_msg.c:160
msgid "Forward to..."
msgstr "转发到……"

#: ../src/core/server_url.c:75
#, c-format
msgid "Host is empty in URL \"%s\""
msgstr "URL \"%s\" 中的 host 是空的"

#: ../src/filter/regex.c:76
#, c-format
msgid "Invail pattern: %s"
msgstr "无效的正则表达式：%s"

#: ../src/core/server_prefs.c:176 ../src/sirc/sirc_prefs.c:37
msgid "Invalid ServerPrefs instance"
msgstr "无效的服务器配置"

#: ../src/sui/sui_prefs.c:37
msgid "Invalid SuiAppPrefs instance"
msgstr "无效的主界面配置"

#: ../src/sui/sui_prefs.c:66
msgid "Invalid SuiPrefs instance"
msgstr "无效的面板配置"

#: ../src/sirc/sirc_prefs.c:53
#, c-format
msgid "Invalid encoding in SircPrefs: %s"
msgstr "IRC 配置中的编码无效：%s"

#: ../src/lib/ret.c:112
msgid "Invalid error id, maybe this error is removed because out of date"
msgstr "无效的错误 ID，该错误可能因为过期而被移除"

#: ../src/sui/glade/nick_menu.glade:50
msgid "Invite to..."
msgstr "邀请加入……"

#: ../src/core/server_irc_event.c:213
#, c-format
msgid ""
"It seems that you connect to a TLS port(%d) without enable TLS connection, "
"try to enable it and reconnect"
msgstr ""
"看起来你似乎对一个 TLS 端口(%d) 使用了非 TLS 加密的连接，请尝试启用 TLS 并重"
"新连接"

#: ../src/sui/glade/window.glade:76 ../src/sui/glade/join_popover.glade:384
msgid "Join"
msgstr "加入"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:110
msgid "Join Channel"
msgstr "加入频道"

#: ../src/sui/glade/image.glade:11
msgid "Load image"
msgstr "加载图片"

#: ../src/sui/srain_join_popover.c:517
msgid "Loading channels..."
msgstr "正在加载频道列表……"

#: ../src/sui/srain_join_popover.c:249
msgid "Match channel name"
msgstr "匹配频道名"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:185
msgid "Max users"
msgstr "最多用户数"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:214
msgid "Min users"
msgstr "最少用户数"

#: ../src/core/server_cmd.c:352
msgid "Missing argument <name>"
msgstr "缺少参数 <服务器名称>"

#: ../src/lib/command.c:410
#, c-format
msgid "Missing argument, expect %d, actually %d"
msgstr "缺少参数，期望 %d 个，实际上只有 %d 个"

#: ../src/core/server_prefs.c:173
#, c-format
msgid "Missing field in ServerPrefs: %s"
msgstr "服务器配置中缺少了以下选项：%s"

#: ../src/sui/sui_prefs.c:34
#, c-format
msgid "Missing field in SuiAppPrefs: %s"
msgstr "主界面配置中缺少了如下选项：%s"

#: ../src/lib/command.c:419
#, c-format
msgid "Missing vaule for option %s"
msgstr "可选参数 %s 缺少参数值"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:239
msgid "Nick name:"
msgstr "昵称："

#: ../src/sui/srain_connect_popover.c:229
msgid "No server is selected"
msgstr "没有选中任何服务器"

#: ../src/core/server_cmd.c:363 ../src/core/server_cmd.c:472
#, c-format
msgid "No such server: %s"
msgstr "没有这个服务器：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:852
msgid "No topic is set"
msgstr "没有设置任何主题"

#: ../src/prefs/prefs.c:200
msgid "No version found"
msgstr "配置文件没有发现版本号"

#: ../src/sui/sui_common.c:107
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: ../src/sui/sui_common.c:104
msgid "Open File"
msgstr "打开文件"

#: ../src/sui/srain_app.c:64
msgid "Open one or more IRC URLs"
msgstr "打开一个或多个 IRC URL"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:99
#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:163
#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:276
#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:300
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:86
#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:99
msgid "Password:"
msgstr "密码："

#: ../src/core/server_irc_event.c:159
msgid "Ping time out"
msgstr "超时"

#: ../src/sui/srain_join_popover.c:297
msgid "Please connect to server before joining any channel"
msgstr "在加入频道之前请先连接到服务器"

#: ../src/sui/srain_join_popover.c:378
msgid "Please connect to server before searching any channel"
msgstr "在搜索频道之前请先连接到服务器"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:74
msgid "Predefined Server"
msgstr "预定义服务器"

#: ../src/core/server.c:101 ../src/core/server.c:106 ../src/core/server.c:111
#: ../src/core/server.c:116
msgid "Prefs read error"
msgstr "配置读取错误"

#: ../src/sui/glade/window.glade:184
msgid "Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/core/rc.c:55
msgid "Rc file not found"
msgstr "rc 文件未找到"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:251
msgid "Real name:"
msgstr "真实姓名："

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:351
msgid "Search Channel"
msgstr "搜索频道"

#: ../src/core/server_ui_event.c:83
#, c-format
msgid "Server \"%s\" already exists"
msgstr "服务器 \"%s\" 已存在"

#: ../src/core/server_cmd.c:410
#, c-format
msgid "Server \"%s\" is created"
msgstr "服务器 \"%s\" 已创建"

#: ../src/core/server_cmd.c:412
#, c-format
msgid "Server \"%s\" is motified"
msgstr "服务器 \"%s\" 已修改"

#: ../src/core/server_cmd.c:479
#, c-format
msgid "Server \"%s\" is removed"
msgstr "服务器 \"%s\" 已移除"

#: ../src/prefs/prefs.c:499 ../src/core/server_cmd.c:358
#, c-format
msgid "Server already exist: %s"
msgstr "服务器已存在：%s"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:63
msgid "Server:"
msgstr "服务器："

#: ../src/prefs/prefs.c:493
#, c-format
msgid "Server[%d] in server_list doesn't have a name"
msgstr "server_list 中的第 %d 个服务器没有名字"

#: ../src/sui/glade/buffer_menu.glade:32
msgid "Show _Topic"
msgstr "显示主题 (_T)"

#: ../src/sui/glade/buffer_menu.glade:38
msgid "Show _User List"
msgstr "显示用户列表 (_U)"

#: ../src/sui/srain_app.c:55
msgid "Show version information"
msgstr "显示版本信息"

#: ../src/sui/srain_join_popover.c:429 ../src/sui/srain_join_popover.c:539
#, c-format
msgid "Showing %d of %d channnels"
msgstr "正在显示 %d 个频道，共计 %d 个"

#: ../src/lib/ret.c:94
msgid "Some error occurred"
msgstr "发生未知错误"

#: ../src/lib/command.c:80
msgid "Sorry, command parse failed, please report a bug to <"
msgstr "抱歉，命令解析失败，请提交 bug 报告到 <"

#: ../src/sui/glade/window.glade:22 ../src/sui/glade/window.glade:166
msgid "Srain"
msgstr "Srain"

#: ../src/prefs/prefs.c:79
#, c-format
msgid "System config file %s not found"
msgstr "系统配置文件 %s 未找到"

#: ../src/sirc/sirc_prefs.c:72
#, c-format
msgid "TLS: %s, TLS verify certificate: %s, Encoding: %s"
msgstr "TLS：%s, 验证 TLS 证书：%s，编码：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:868
#, c-format
msgid ""
"The topic of this channel is:\n"
"\t%s"
msgstr ""
"频道的主题是：\n"
"\t%s"

#: ../src/lib/command.c:428
#, c-format
msgid "Too many arguments, expect %d"
msgstr "参数太多，只需要 %d 个"

#: ../src/lib/command.c:416
#, c-format
msgid "Too many options, options count limit to %d"
msgstr "可选参数最多为 %d 个"

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:296
msgid "Topic"
msgstr "主题"

#: ../src/sirc/sirc_prefs.c:67
msgid "True"
msgstr "启用"

#: ../src/core/server_irc_event.c:788
#, c-format
msgid "Trying nickname: \"%s\"..."
msgstr "正在尝试使用昵称：\"%s\"……"

#: ../src/core/server_irc_event.c:194 ../src/core/server_irc_event.c:224
#, c-format
msgid "Trying reconnect to %s(%s:%d) after %.1lfs..."
msgstr "到 %s(%s:%d) 的连接已断开，%.1f 秒后尝试重新连接……"

#: ../src/core/server_irc_event.c:1050
#, c-format
msgid "URL of %s is: %s"
msgstr "%s 的 URL 是：%s"

#: ../src/lib/command.c:261
msgid "Unclosed single quotation"
msgstr "没有闭合的单引号"

#: ../src/lib/command.c:87
#, c-format
msgid "Unknown command: %s"
msgstr "没有这个命令：%s"

#: ../src/lib/command.c:413
#, c-format
msgid "Unknown option %s"
msgstr "没有这个选项：%s"

#: ../src/core/server_cmd.c:482 ../src/lib/command.c:422
#, c-format
msgid "Unknown sub command: %s"
msgstr "没有这个子命令：%s"

#: ../src/core/server_url.c:63
#, c-format
msgid "Unsupported protocol: %s"
msgstr "不支持的协议：%s"

#: ../src/sui/glade/buffer.glade:255
msgid "Upload image"
msgstr "上传图片"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:173
msgid "Use secure connection"
msgstr "使用安全连接"

#: ../src/prefs/prefs.c:90
#, c-format
msgid "User config file %s not found"
msgstr "用户文件 %s 未找到"

#: ../src/sui/glade/connect_popover.glade:287
msgid "User name:"
msgstr "用户名："

#: ../src/sui/glade/join_popover.glade:282
msgid "Users"
msgstr "用户数"

#: ../src/sui/srain_user_list.c:313
#, c-format
msgid ""
"Users: %d, <span color=\"#157915\">%d@</span>,<span color=\"#856117\">%d%%</"
"span>,<span color=\"#451984\">%d+</span>"
msgstr ""
"在线用户: %d, <span color=\"#157915\">%d@</span>,<span color=\"#856117\">%d"
"%%</span>,<span color=\"#451984\">%d+</span>"

#: ../src/sui/sui.c:301 ../src/sui/sui.c:464
msgid "You"
msgstr "你"

#: ../src/core/server_irc_event.c:558
#, c-format
msgid "You are kicked by %s"
msgstr "你被 %s 踢出了频道"

#: ../src/core/server_irc_event.c:555
#, c-format
msgid "You are kicked by %s: %s"
msgstr "你被 %s 踢出了频道：%s"

#: ../src/core/server_irc_event.c:365
#, c-format
msgid "You has joined"
msgstr "你加入了频道"

#: ../src/sui/srain_app.c:65
msgid "[URL...]"
msgstr "[URL…]"

#: ../src/sui/glade/nick_menu.glade:41
msgid "_Chat"
msgstr "发起聊天 (_C)"

#: ../src/sui/glade/buffer_menu.glade:8
msgid "_Close"
msgstr "关闭 (_C)"

#: ../src/sui/glade/buffer_menu.glade:14
msgid "_Disconnect"
msgstr "断开连接 (_C)"

#: ../src/sui/glade/nick_menu.glade:23
msgid "_Ignore"
msgstr "屏蔽 (_I)"

#: ../src/sui/glade/nick_menu.glade:32
msgid "_Kick"
msgstr "踢出 (_K)"

#: ../src/sui/glade/buffer_menu.glade:20
msgid "_Leave"
msgstr "离开 (_C)"

#: ../src/sui/glade/buffer_menu.glade:26
msgid "_Quit"
msgstr "退出"

#: ../src/sui/glade/nick_menu.glade:14
msgid "_Whois"
msgstr "个人信息 (_W)"

#: ../src/core/server_irc_event.c:431 ../src/core/server_irc_event.c:500
#, c-format
msgid "mode %1$s %2$s by %3$s"
msgstr "%3$s 将 %1$s 的模式变更为 %2$s"
